拍拖絕對唔可以怕付出！

人有時可以好自私 可能做好多野都係為自己
但感情入面 如果你連付出時間同心機都唔肯
根本就唔配去比人珍惜！更加唔好講想人對你幾好
可能你會好怕付出得太多 最後比人傷害
但咁諗太自私啦 邊個會唔驚落錯注到最後咩都冇
當一方不斷去維繫關係個時 你就將所有情感收埋
享受佢對你嘅好 但你唔知其實佢好辛苦
真係冇人一定要對你好架 唔好將所有野當老奉啦！ 唔好等失去先黎後悔都d都講到口臭
如果你真係咁鐘意佢 就盡情表露比佢知啦
每日同佢講句「I love you 」佢已經開心到飛起

唔好覺得哩d野唔洗做啦 做多好過做少呀！
就算拍左幾耐都好 感情都一樣需要去維持
唔好諗啦 send個message或者打個電話比佢啦

最後我想講「我真係好掛住你呀男朋友 快d返香港啦」雖然我地嘈左交

有同感 嘈完交對方仲要唔喺身邊係好難頂好冇安全感

對 付出了 就算失敗了
也自己沒有遺憾

唔係我怕付出啊
但係我仲未諗到送咩禮物好啊
過幾日就係啦

唔係身邊真係差好遠 有時都覺得好辛苦

起碼叫對得住自己對得住哩段感情

其實我覺得整張卡同朱古力加食餐飯就ok 情人節姐！

有冇嘈右交?